光復香港大學畢業典禮

喂啲中學生開學禮咁熱血

十一月大學畢業禮唔係唔搞大佢呀嘛

光復香港，時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我預左會搞喇 有同樣諗法

full gear 領畢業證書

97仔會唔會又冇得畢業

有兩個月大家plan

深藍家人來到實好嬲
利申暴大

敵人反對既就要做